過左新年即刻揾工定幾時開始揾工好

如題

而家搵

而家已經有好多工

FG準備走人,

真？攞哂bonus 啦？

未過年冇咩好工推出，我見親都係豬頭骨

搵定都差唔多啦

我見親果D都係新位 唔清楚

係撚

做左兩個月多啲已經想走

姐係點呀

點解啊?

你照SEND睇下有無得IN咪知囉 我搵兩三日已經好多電話打比我約見

邊行？

會計

剛剛一刻遞信 爽

你就好, big4 出身？

其他人唔辭職邊有空缺?

搵左好耐marketing工都冇回音

你邊行？

祝你好運